介紹一間油麻地手機用品黃店 - 生作phone

間野由門口黃到入去，可愛店員仲好好service！ 我知手機野你可能會去深水埗買，同呢間野都係賣淘佬貨，但我情願比佢賺好過！

最特別係佢有可愛既連豬手機殼!

地址： 旺角彌敦道542號地下，信和中心再行過少少

有相

仲有連豬機殼！

推

831

收皮啦打手屌你老母

License...?

呢D所謂連豬機殼青蛙產品
未又係大陸廠整完落黎賣

偽黃店，呢間嘢又貴啲嘢又流，
係我都幫襯下連鎖式嘅xxx特賣場，黑黃既。
人哋啲員工真心黃都唔會講到出口，只會行動。

拎連豬嚟賣問咗連仔?

1) 連豬佢係無得到lihkg授權
2) 既然係淘寶貨直接去淘寶買唔好？

人地只此一間，邊有連鎖式

賣下連豬就係黃⋯⋯
我見街邊報紙檔都有賣啦，咁佢係味黃？

佢都係賣淘寶貨，我直接去淘寶買唔好？